富野由悠季透露高達G之復國運動劇場版預定有5部

Code Geass 反叛的魯路修的總集篇劇場版，全部重新收錄配音對原先的劇情安排也有調整。

在最新的演講中富野由悠季對於G 之復國運動部分提到，
現在劇場版到第四部都已經進入了製作狀態，富野也在演講中希望大家多多支持未來的G 之復國運動劇場版，還請務必動員孩子們去看這部劇場版動畫。

得唔撚得呀
咪又得個講字呀

正確係想ALL IN落去第1部
收得先繼續上2-5部